End Clothing 退貨一問！！！！

有冇巴打試過endclothing退貨？？要有咩手續要做？ 係咪要去fedex到退？？？

我未試過 但你收貨個陣入面有無一張類似表格咁既野比你？入面係講退貨程序 填完張form再寄返去應該就ok

有live chat 唔問

有無人試過退成功

問緊 但想知清楚啲

我件貨未到 係咪要去翻fedex個邊同佢講係退貨？

運費自己比

鞋既話 大概幾多 係咪要用翻fedex寄翻 ??

未到已經知買錯?

可能係抽中左Vapormax但見無得賺想退🙈

退貨囉ching 又唔係無得退

退又要畀運費
不如自己著啦

放左佢咪得